緊急。721. be water. 警察已公布中聯辦清場

過往經驗 一講呢句一個鐘內就到

手足
不被捕
不流血
不受傷
不送頭
Be water.
即走去飲下酒休息下啦

push!!
嘉安街有防線

推呀

推

現場睇路 加油

pish

幫推
希望前線睇到

Push

義載車隊請出動

嘉安街

港大私人地方
中環飲酒勝地

Be water! Time to leave!

唔好推

走呀。